（世界大戰）起床應該刷完牙先食早餐定食完早餐先刷牙

自小習慣刷完牙先食早餐，但後來睇書講應該係每次食完野就刷牙。咁我無理由起床刷一次先，食完早餐再刷

正皮：起床刷牙先
負皮：食完個早餐再刷牙

一起身就會去沖涼加刷牙跟住先出去食早餐

飲一杯暖檸檬水再去刷牙洗面洗頭吹頭，距離檸水1個半鐘後食早餐

呃正皮

起身即食熱辣辣早餐再刷牙梳洗

唔刷

個口臭到仆街點食完野先刷

你唔健康先臭姐

但係刷完先食，咁樣就留低食物殘渣係口到，經過一日發酵就會變成牙菌膜

由細到大朝早起身都口臭……
認真 係咩問題 要點解決?
成日見人話起身MORNING Q，都會心諗口咁點鍚……

食完野唔刷牙都好
其實最好每一餐食完
都要漱口

btw 刷牙過程最重要既係漱口，用牙刷刷牙只係step 1
好多人都唔著重漱口過程
一定要多方位用少少力去漱口

你夜晚刷牙唔夠乾淨

一定食完先刷，因為你夜晚訓覺前一定已經刷咗一次，一定乾淨得返口氣，用漱口水漱口已經夠

ching 正解

食完先起身

刷完食 食咗再刷多次啦

訓前刷左
起身仲刷乜9
"浪"口咪夠

空肚飲檸水好咩

刷完牙食早餐，之後再刷牙

我個胃唔好，營養師建議我咁飲